保險agent入

收到個保險sales proposal

lm

tg: msms1299

AIA agent, 做左六年, 唔chur, 黃
TG 傾

買份靈活自願醫保+人壽term 咪得囉
死咗有錢比屋企人
死唔去有份醫保醫病
剩低既錢增值自己，投資吓，媾下女好過啦

可以加個TG，了解更多你嘅背景先

絲打，幫你比較唔同公司有得揀先好

可不同公司combination

最緊要係適合你嘅plan

可以幫你比較下

引晒d保險狗出嚟
樓主高照

btw all in tesla 仲好
年供36000 tesla
十年成本360000
應該變一球very easy

同一條件做緊68xx一年，如果預算可以，再加多個高端醫療都唔會太貴😊

有興趣可以問我詳情，非aia,axa,保誠,中國人壽
tg：

最主要搵到適合你嘅保險
先可以得到全面嘅保障

你先得果27歲，人籌可以唔買住，到你40歲先買純人籌plan,都唔貴，當你40歲買到65歲都唔好少錢，你用啲錢做下其他野好過，至於危疾，都係買番純危疾，平好多，又唔使綁死咁多年
醫療：4000係咩plan? 正常呢個歲數買份2000蚊左右既自願醫保加份top up (3500左右） 已經保額過千萬，cancer果啲都包晒
最後睇你人工搵幾多，係我我會每月用唔多過自己人工5%去供保險

你先得果27歲，人籌可以唔買住，到你40歲先買純人籌plan,都唔貴，當你40歲買到65歲都慳唔少錢，你用啲錢做下其他野好過，至於危疾，都係買番純危疾，平好多，又唔使綁死咁多年
醫療：4000係咩plan? 正常呢個歲數買份2000蚊左右既自願醫保加份top up (3500左右） 已經保額過千萬，cancer果啲都包晒
最後睇你人工搵幾多，係我我會每月用唔多過自己人工5%去供保險